被警插眼事主：我不會再信警察

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

[戰前升級]覺得D狗好惡死又唔知自己做到咩就入嚟睇下